個人不同意去機場道歉，我認為係呢兩日我哋應該從機場消失

1. 呢兩日連續受阻嘅旅客一定㷫過火屎，你去道歉等於博鬧，畀人鬧冇所謂，俾人打又點算？打不還手？幾百個大陸人一人打你一拳你又不還手？

2. 雖然旅客不滿嘅責任主要在於政府同警察，但係人嘅天性總係搵容易恰嘅人恰，你以一個低姿態出現喺現場，佢鬧完你之後仲會理直氣壯覺得係你嘅錯。相反如果我哋（黑衣人）喺呢個星期從機場消失，佢哋搵唔到人怪責，返到自己國家之後過兩日就已經唔記得咗件事。

3. 經歷呢兩個月嘅事件，大家應該好清楚有冇衝突並不是由我地決定，更嚴重嘅係，自從8月11日臥底事件爆煲之後，每一次發生衝突一定伴隨着更嚴重嘅分化效果，係我哋聯繫外界消化咗臥底事件之前，一定要避免同樣事情發生，否則將會萬劫不復。

4. 我知道大家好想顯示出我哋唔害怕法庭禁制令，我明白大家並不是扯線公仔，唔係人哋叫我地唔做乜我哋就唔做乜，但係如果相反，人哋叫我地唔做乜，我哋就死都要包拗頸，又何嘗唔係被操弄？

本人並不是什麼戰略家，只係結合近期嘅事件同國際局勢嘅發展趨勢，個人認為係8.18之前唔應該冒風險。上一次稅局道歉係一招高招，今次嘅機場道歉亦都可能收穫同樣效果，係國際上獲得極好嘅聲譽，但考慮到近期警察已經係逢集會必搞事，再加上捉鬼危機，希望大家考慮一下風險同收益嘅對比！

但係無論你哋選擇做定係唔做，我哋都絕不割蓆，無論結果好唔好，都係一個正面嘅嘗試。本人今日出席唔到機場，只可以做冷氣軍師，希望今晚睇到嘅係大家嘅捷報。

試著說：唔完美，可接受，需要改善
不要說：道歉/推

Push，希望大家就我所提出嘅論點思考一下，道歉運動喺本質上絕對係非常好，但係亦都要考慮其他風險，畢竟我哋而家已經係面對緊邪惡政權，佢哋會不惜一切代價瓦解呢場運動

818

同意
818想有百萬人遊行咁你就要拉攏淺黃中立
要令到佢地覺得行為relate到既人先會肯同你出黎

可以遇見嘅事我哋呢幾日都唔會有足夠人力癱瘓多一次機場，其實道歉都好晒體力同心力，我知道大家係出於公德心，但係非常時期，不如保留體力去應付更加緊急嘅狀況？

第2點係好不負責任，

尋日下午我地好多手足於網上已經表示唔應該阻旅客，有曬理據，但機場手足一句冷氣軍師就無視網上所有勸籲，一意孤行阻旅客，而晚上終於出現大型衝突，仲搞到禁制令都出埋，足以証明我地尋日錯得好離譜。

我地應該要去面對，而唔係逃避，唔肯認錯，同林鄭有咩分別？

錯就要認，做錯事影響到人，道歉係天經地義，唔同塞鐵，塞鐵鬧你既，有份分享成果，但外國旅客冇呀，佢地同呢件事完全冇關係，前幾日大家想人地幫我地宣傳，尋日就搞到人地返唔到屋企，咁人地仲點會幫我地宣傳？完全白費曬早幾日既努力！

事情就發生咗，我地而家可以做既只有補救，要係佢地離開香港前，明白到我地有誠意認錯，希望佢地同情我地既情況，繼續幫我地宣傳。

除咗對旅客本身，我地仲要畀國際知道我地係有承擔，建立返個形象，人誰無錯，最緊要知錯能改，點先畀人知道我地知錯能改？就係出黎道歉，簡單咁講，即係除咗真誠道歉，就係要做PR!

同埋真係唔好再衝，和你飛受唔到第二次攻擊！
唔該各位手足適當場合做識當既事！

我同意你嘅睇法，如果堅決要搞道歉活動，我希望大家都自己留意一樣野，到時候如果有任何人發生爭執，唔需要行埋去起哄，唔需要去勸交，更加唔好去幫其中一邊嘴，所有人離開爭執現場，等記者過去影，將所有嘅爭執都大事化小小事化無

道歉本來就係要快

你哋係咪癲咗啊？
呢班人斬手斬腳啊！仲要係外敵！
對準政權啊嘛，成碌共產黨喺度啊！
唔打佢一身都要做戰俘啦！你放人？

說好的 #核彈也不割 呢？講架咋？

係都唔係鏡頭下明刀明槍咁做啦
依家全世界你覺得你執行私刑

隔日圍都ok

推
人多去道歉既話
其實一來又會再阻住人
二來容易再生衝突

其實我地需要認錯
但無須得到在場沒一個旅客既親口原諒

呢個唔係誠5誠懇
而係一個成熟既表現

我讚成去
但為誠意
要帶多少少善意嘅笑容

認同

應該諗下對策對付混入示威者當中煽動的黑警先

勇武派消失就可以
其他和理派可以繼續靜坐，咁先有 noise

同意

啲一意孤行撚真係好難搞

支持消失

冷處理算啦

我都學覺得pt2幾啱。

但我都怕會自己會忘記有班義士為我地衝。我兩星期前已經開始唔食早餐，中午食方面同水。我要自己每日記住有班手足每日捱餓，唔去玩，用自己生命去為我地抗爭。

慳左嘅錢，我會用黎買道具俾前線